{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hound-bupyeong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남포 하운드 호텔 프리미어"
    },
    "text": "釜山に位置する南浦ハウンドホテルプレミアは様々な施設を提供しています。 庭園、専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設があります。 この宿は浦項松島海水浴場から約3km離れています。 無料Wi-Fi、レストラン、24時間フロントデスク、ATMなど、さまざまなアメニティも備えています。 一部の客室にはバルコニーがあり、都市の眺めを楽しむことができます。 エアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどが備わっている客室もあります。 専用バスルームにはウォシュレットもあり、ベッドリネンとタオルも提供されます。 ホテルの近くには国際市場や光復洞などの名所が位置しています。 最寄りの金海国際空港までの距離は約14キロで、釜山中心部からは約7キロ離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 レストランは韓国料理を提供し、家族に優しくモダンな雰囲気を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアはどこに位置していますか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアは庭園、専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアは浦項松島海水浴場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアは浦項松島海水浴場から約3km離れています。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアは無料Wi-Fi、レストラン、24時間フロントデスク、ATMなどのアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアの客室にはバルコニー、エアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアの近くには国際市場や光復洞などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアから最寄りの金海国際空港までの距離は約14キロです。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアから釜山中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアから釜山中心部までの距離は約7キロです。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "南浦ハウンドホテルプレミアのレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "南浦ハウンドホテルプレミアのレストランは韓国料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 560
    }
}